# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-09-10 11:39+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: Common/wxTools.cpp:532 Utilities/DataChannelComboBox.cpp:24
#: Common/wxTools.cpp:541 Common/wxTools.cpp:621 Common/wxTools.cpp:647
msgid "Binary"
msgstr "이진수"

#: Common/wxTools.cpp:533 Common/wxTools.cpp:542 Common/wxTools.cpp:622
#: Common/wxTools.cpp:648
msgid "Octal"
msgstr "8진수"

#: Common/wxTools.cpp:534 Common/wxTools.cpp:543 Common/wxTools.cpp:623
#: Common/wxTools.cpp:649
msgid "Decimal"
msgstr "10진수"

#: Common/wxTools.cpp:535 Common/wxTools.cpp:544 Common/wxTools.cpp:624
#: Common/wxTools.cpp:650
msgid "Hexadecimal"
msgstr "16진수"

#: Common/wxTools.cpp:536 Common/wxTools.cpp:545 Common/wxTools.cpp:625
#: Common/wxTools.cpp:652
msgid "ASCII"
msgstr "ASCII"

#: Common/wxTools.cpp:537 Common/wxTools.cpp:546 Common/wxTools.cpp:626
#: Common/wxTools.cpp:653
msgid "UTF-8"
msgstr "UTF-8"

#: Common/wxTools.cpp:769 Common/wxTools.cpp:874 Common/wxTools.cpp:989
#: Common/wxTools.cpp:1039
msgid "Serial Port"
msgstr "시리얼 포트"

#: Common/wxTools.cpp:770 Common/wxTools.cpp:875 Common/wxTools.cpp:990
#: Common/wxTools.cpp:1040
msgid "UDP Client"
msgstr "UDP 클라이언트"

#: Common/wxTools.cpp:771 Common/wxTools.cpp:876 Common/wxTools.cpp:991
#: Common/wxTools.cpp:1041
msgid "UDP Server"
msgstr "UDP 서버"

#: Common/wxTools.cpp:772 Common/wxTools.cpp:877 Common/wxTools.cpp:992
#: Common/wxTools.cpp:1042
msgid "TCP Client"
msgstr "TCP 클라이언트"

#: Common/wxTools.cpp:773 Common/wxTools.cpp:878 Common/wxTools.cpp:993
#: Common/wxTools.cpp:1043
msgid "TCP Server"
msgstr "TCP 서버"

#: Common/wxTools.cpp:774 Common/wxTools.cpp:879 Common/wxTools.cpp:994
#: Common/wxTools.cpp:1044
msgid "Web Socket Client"
msgstr "웹 소켓 클라이언트"

#: Common/wxTools.cpp:775 Common/wxTools.cpp:880 Common/wxTools.cpp:995
#: Common/wxTools.cpp:1045
msgid "Web Socket Server"
msgstr "웹 소켓 서버"

#: Common/wxTools.cpp:958
msgid "wxTools.json"
msgstr "wxTools.json"

#: Links/SerialPort_p.h:75
msgid "Write data failed."
msgstr "데이터 쓰기 실패."

#: Links/SocketBase_p.h:117
msgid "Open socket failed, please check parameters then try again."
msgstr "소켓 열기 실패, 매개변수를 확인하고 다시 시도하세요."

#: Links/SocketBase_p.h:186
msgid "Unconnected"
msgstr "연결되지 않음"

#: Links/SocketClient_p.h:22
msgid "Client closed, server has been closed or not found."
msgstr "클라이언트가 닫혔거나 서버가 닫혔거나 찾을 수 없습니다."

#: Links/SocketServer_p.h:34
msgid "Server has been closed."
msgstr "서버가 닫혔습니다."

#: Links/TCPClient_p.h:39
msgid "TCP client send bytes error."
msgstr "TCP 클라이언트 바이트 전송 오류."

#: Links/UDPClient_p.h:36
msgid "Client write bytes failed."
msgstr "클라이언트 바이트 쓰기 실패."

#: Links/WSClient_p.h:49
msgid "WS server send bytes error."
msgstr "웹 소켓 클라이언트 바이트 전송 오류."

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:39
msgid "Port name"
msgstr "포트 이름"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:40
msgid "Baud rate"
msgstr "보드레이트"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:41
msgid "Data bits"
msgstr "데이터 비트"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:42
msgid "Stop bits"
msgstr "스톱 비트"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:43
msgid "Parity"
msgstr "패리티"

#: LinksUi/SerialPortUi.cpp:44
msgid "Flow bits"
msgstr "플로우 비트"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:117
msgid "Server IP"
msgstr "서버 IP"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:130
msgid "Server port"
msgstr "서버 포트"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:141
msgid "Write to"
msgstr "전송 대상"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:153
msgid "All Clients"
msgstr "모든 클라이언트"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:171
msgid "Client Info"
msgstr "클라이언트 정보"

#: LinksUi/SocketBaseUi.cpp:184
msgid "Tx Channel"
msgstr "Tx 채널"

#: MainWindow.cpp:98 MainWindow.cpp:119 MainWindow.cpp:123
msgid "Open parameters file"
msgstr "파라미터 파일 열기"

#: MainWindow.cpp:101 MainWindow.cpp:119 MainWindow.cpp:122 MainWindow.cpp:140
#: MainWindow.cpp:126 MainWindow.cpp:144
msgid "JSON files (*.json)|*.json"
msgstr "JSON 파일 (*.json)|*.json"

#: MainWindow.cpp:116 MainWindow.cpp:137 MainWindow.cpp:141
msgid "Save parameters file"
msgstr "파라미터 파일 저장"

#: MainWindow.cpp:134 MainWindow.cpp:155 MainWindow.cpp:159
msgid "The application will be closed!"
msgstr "애플리케이션이 종료됩니다!"

#: MainWindow.cpp:154 MainWindow.cpp:175 MainWindow.cpp:179
msgid "wxTools - A set of tools developed with wxWidgets\n"
msgstr "wxTools - wxWidgets로 개발된 도구 모음\n"

#: MainWindow.cpp:156 MainWindow.cpp:177 MainWindow.cpp:181
msgid "Version: "
msgstr "버전: "

#: MainWindow.cpp:157 MainWindow.cpp:178 MainWindow.cpp:182
msgid "Author: x-tools-author\n"
msgstr "작성자: x-tools-author\n"

#: MainWindow.cpp:158 MainWindow.cpp:179 MainWindow.cpp:183
msgid "Email:"
msgstr "이메일:"

#: MainWindow.cpp:160 MainWindow.cpp:181 MainWindow.cpp:185
msgid "Commit: "
msgstr "커밋: "

#: MainWindow.cpp:161 MainWindow.cpp:182 MainWindow.cpp:186
msgid "Date: "
msgstr "날짜: "

#: MainWindow.cpp:162 MainWindow.cpp:183 MainWindow.cpp:187
msgid "Build: "
msgstr "빌드: "

#: MainWindow.cpp:164 MainWindow.cpp:185 MainWindow.cpp:189
msgid "Copyright"
msgstr "저작권"

#: MainWindow.cpp:166 MainWindow.cpp:187 MainWindow.cpp:191
msgid "All rights reserved.\n"
msgstr "모든 권리 보유.\n"

#: MainWindow.cpp:167 MainWindow.cpp:188 MainWindow.cpp:192
msgid "About wxTools"
msgstr "wxTools 정보"

#: MainWindow.cpp:189 MainWindow.cpp:210 MainWindow.cpp:214
msgid "File"
msgstr "파일"

#: MainWindow.cpp:208 MainWindow.cpp:229 MainWindow.cpp:233
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: MainWindow.cpp:210 MainWindow.cpp:231 MainWindow.cpp:235
msgid "Open Log Directory"
msgstr "로그 디렉터리 열기"

#: MainWindow.cpp:211 MainWindow.cpp:232 MainWindow.cpp:236
msgid "Open the log directory."
msgstr "로그 디렉터리 열기."

#: MainWindow.cpp:215 MainWindow.cpp:236 MainWindow.cpp:240
msgid "Open Config Directory"
msgstr "설정 디렉터리 열기"

#: MainWindow.cpp:216 MainWindow.cpp:237 MainWindow.cpp:241
msgid "Open the config directory."
msgstr "설정 디렉터리 열기."

#: MainWindow.cpp:220 MainWindow.cpp:241 MainWindow.cpp:245
msgid "Open App Directory"
msgstr "앱 디렉터리 열기"

#: MainWindow.cpp:221 MainWindow.cpp:242 MainWindow.cpp:246
msgid "Open the app directory."
msgstr "앱 디렉터리 열기."

#: MainWindow.cpp:233 MainWindow.cpp:254 MainWindow.cpp:258
msgid "Application themes"
msgstr "애플리케이션 테마"

#: MainWindow.cpp:241 MainWindow.cpp:262 MainWindow.cpp:266
msgid "System Theme"
msgstr "시스템 테마"

#: MainWindow.cpp:242 MainWindow.cpp:263 MainWindow.cpp:267
msgid "Light Theme"
msgstr "라이트 테마"

#: MainWindow.cpp:243 MainWindow.cpp:264 MainWindow.cpp:268
msgid "Dark Theme"
msgstr "다크 테마"

#: MainWindow.cpp:262 MainWindow.cpp:284 MainWindow.cpp:288
msgid "Reboot the application to take effect now?"
msgstr "변경 사항을 적용하려면 앱을 재시작하시겠습니까?"

#: MainWindow.cpp:263 MainWindow.cpp:285 MainWindow.cpp:289
msgid "Information"
msgstr "정보"

#: MainWindow.cpp:278 MainWindow.cpp:300 MainWindow.cpp:304
msgid "Show on Top"
msgstr "항상 위에 표시"

#: MainWindow.cpp:279 MainWindow.cpp:301 MainWindow.cpp:305
msgid "Keep the application window on top of others."
msgstr "애플리케이션 창을 항상 위에 유지합니다."

#: MainWindow.cpp:295 MainWindow.cpp:317 MainWindow.cpp:321
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#: MainWindow.cpp:301 MainWindow.cpp:323 MainWindow.cpp:327
msgid "About wxWidgets"
msgstr "wxWidgets 정보"

#: MainWindow.cpp:302 MainWindow.cpp:324 MainWindow.cpp:328
msgid "Show wxWidgets library information."
msgstr "wxWidgets 라이브러리 정보를 표시합니다."

#: MainWindow.cpp:306 MainWindow.cpp:328 MainWindow.cpp:332
msgid "Visit online documentation page."
msgstr "온라인 문서 페이지 방문."

#: MainWindow.cpp:310 MainWindow.cpp:332 MainWindow.cpp:337
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: MainWindow.cpp:311 MainWindow.cpp:333 MainWindow.cpp:338
msgid "Check for updates online."
msgstr "온라인에서 업데이트 확인."

#: MainWindow.cpp:314 MainWindow.cpp:336 MainWindow.cpp:342
msgid "Report an Issue"
msgstr "문제 신고"

#: MainWindow.cpp:315 MainWindow.cpp:337 MainWindow.cpp:343
msgid "Report a Issue online."
msgstr "온라인으로 문제 또는 요청 신고."

#: MainWindow.cpp:325 MainWindow.cpp:349 MainWindow.cpp:359
msgid "History"
msgstr "기록"

#: MainWindow.cpp:325 MainWindow.cpp:349 MainWindow.cpp:359
msgid "Show the history of the application."
msgstr "애플리케이션의 기록을 표시합니다."

#: MainWindow.cpp:330 MainWindow.cpp:354 MainWindow.cpp:365
msgid "Visit GitHub page to get more information."
msgstr "자세한 정보를 위해 GitHub 페이지 방문."

#: MainWindow.cpp:331 MainWindow.cpp:355 MainWindow.cpp:366
msgid "Get Source from GitHub"
msgstr "GitHub에서 소스 받기"

#: MainWindow.cpp:335 MainWindow.cpp:359 MainWindow.cpp:370
msgid "Visit Gitee page to get more information."
msgstr "자세한 정보를 위해 Gitee 페이지 방문."

#: MainWindow.cpp:336 MainWindow.cpp:360 MainWindow.cpp:371
msgid "Get Source from Gitee"
msgstr "Gitee에서 소스 받기"

#: MainWindow.cpp:340 MainWindow.cpp:364 MainWindow.cpp:375
msgid "Visit GitHub home page of author."
msgstr "작성자의 GitHub 홈 방문."

#: MainWindow.cpp:341 MainWindow.cpp:365 MainWindow.cpp:376
msgid "GitHub Home Page"
msgstr "GitHub 홈"

#: MainWindow.cpp:345 MainWindow.cpp:369 MainWindow.cpp:380
msgid "Visit Gitee home page of author."
msgstr "작성자의 Gitee 홈 방문."

#: MainWindow.cpp:346 MainWindow.cpp:370 MainWindow.cpp:381
msgid "Gitee Home Page"
msgstr "Gitee 홈"

#: MainWindow.cpp:353 MainWindow.cpp:377 MainWindow.cpp:389
msgid "Visit Microsoft Store page to buy wxTools."
msgstr "wxTools 구매를 위해 Microsoft Store 페이지 방문."

#: MainWindow.cpp:354 MainWindow.cpp:378 MainWindow.cpp:390
msgid "Supporting Author"
msgstr "작성자 후원"

#: MainWindow.cpp:358 MainWindow.cpp:382 MainWindow.cpp:394
msgid "Visit Microsoft Store home page of author."
msgstr "작성자의 Microsoft Store 홈 방문."

#: MainWindow.cpp:359 MainWindow.cpp:383 MainWindow.cpp:395
msgid "Other Applications"
msgstr "기타 애플리케이션"

#: MainWindow.cpp:456 MainWindow.cpp:513 MainWindow.cpp:531
msgid "History file not found!"
msgstr "기록 파일을 찾을 수 없습니다!"

#: MainWindow.cpp:456 Page/Page.cpp:336 Page/Page.cpp:369 Page/Page.cpp:357
#: Page/Page.cpp:390 MainWindow.cpp:513 Page/Page.cpp:361 Page/Page.cpp:394
#: Common/wxTools.h:26 MainWindow.cpp:531 Page/Page.cpp:407 Page/Page.cpp:440
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: MainWindow.cpp:460 MainWindow.cpp:517 MainWindow.cpp:535
msgid "wxTools Release History"
msgstr "wxTools 릴리즈 기록"

#: Page/Page.cpp:334 Page/Page.cpp:355 Page/Page.cpp:359 Page/Page.cpp:405
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: Page/Page.cpp:336 Page/Page.cpp:357 Page/Page.cpp:361 Page/Page.cpp:407
msgid "Failed to open link."
msgstr "링크 열기 실패."

#: Page/Page.cpp:352 Page/PageSettingsLink.cpp:34 Page/Page.cpp:373
#: Page/PageSettingsLink.cpp:32 Page/Page.cpp:377 Page/Page.cpp:423
#: Page/PageSettingsLink.cpp:33
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: Page/Page.cpp:369 Page/Page.cpp:390 Page/Page.cpp:394 Page/Page.cpp:440
msgid "Link is not opened."
msgstr "링크가 열리지 않았습니다."

#: Page/PageIOInput.cpp:14
msgid "Input"
msgstr "입력"

#: Page/PageIOOutput.cpp:12
msgid "Output"
msgstr "출력"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:18
msgid "Input Settings"
msgstr "입력 설정"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:21 Page/PageSettingsInput.cpp:20
msgid "Cycle"
msgstr "주기적 전송"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:23 Page/PageSettingsOutput.cpp:29
#: Page/PageSettingsOutput.cpp:30 Page/PageSettingsInput.cpp:22
msgid "Format"
msgstr "텍스트 형식"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:25 Page/PageSettingsLink.cpp:32
#: Page/PageSettingsOutput.cpp:58 Page/PageSettingsInput.cpp:24
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:26 Page/PageSettingsInput.cpp:25
msgid "Send"
msgstr "전송"

#: Page/PageSettingsInput.cpp:163 Page/PageSettingsInput.cpp:162
msgid "Disabled"
msgstr "비활성화됨"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:24
msgid "Prefix"
msgstr "접두사"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:26
msgid "Suffix"
msgstr "접미사"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:28
msgid "ESC"
msgstr "이스케이프 문자"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:31
msgid "Start Index"
msgstr "시작 인덱스"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:33
msgid "End Index"
msgstr "끝 인덱스"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:35
msgid "Algorithm"
msgstr "알고리즘"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:37
msgid "Add CRC"
msgstr "CRC 추가"

#: Page/PageSettingsInputPopup.cpp:38
msgid "Big Endian"
msgstr "Big Endian"

#: Page/PageSettingsLink.cpp:22 Page/PageSettingsLink.cpp:21
msgid "Link Settings"
msgstr "링크 설정"

#: Page/PageSettingsLinkPopup.cpp:21 Page/PageSettingsLink.cpp:31
#: Page/PageSettingsLink.cpp:32
msgid "Refresh"
msgstr "장치 새로고침"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:17 Page/PageSettingsOutput.cpp:16
msgid "Output Settings"
msgstr "출력 설정"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:38 Page/PageSettingsOutput.cpp:47
msgid "Rx"
msgstr "수신"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:39 Page/PageSettingsOutput.cpp:48
msgid "Tx"
msgstr "송신"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:40 Page/PageSettingsOutput.cpp:49
msgid "Flags"
msgstr "플래그"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:41 Page/PageSettingsOutput.cpp:50
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:42 Page/PageSettingsOutput.cpp:51
msgid "Time"
msgstr "시간"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:43 Page/PageSettingsOutput.cpp:52
msgid "MS"
msgstr "밀리초"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:53
msgid "Auto Wrap"
msgstr "자동 줄바꿈"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:54
msgid "Terminal Mode"
msgstr "터미널 모드"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:59 Page/PageSettingsOutput.cpp:69
msgid "Clear"
msgstr "출력 지우기"

#: Page/PageSettingsOutputPopup.cpp:19
msgid "Filter"
msgstr "필터"

#: Page/PageSettingsOutputPopup.cpp:26
msgid "Hello;World"
msgstr "Hello;World"

#: Utilities/DataChannelComboBox.cpp:23
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: Utilities/FlowBitsComboBox.cpp:21 Utilities/ParityComboBox.cpp:21
#: Common/wxTools.h:23
msgid "None"
msgstr "없음"

#: Utilities/FlowBitsComboBox.cpp:22
msgid "Hardware"
msgstr "하드웨어"

#: Utilities/FlowBitsComboBox.cpp:23
msgid "Software"
msgstr "소프트웨어"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:22
msgid "Odd"
msgstr "홀수"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:23
msgid "Even"
msgstr "짝수"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:24
msgid "Mark"
msgstr "마크"

#: Utilities/ParityComboBox.cpp:25
msgid "Space"
msgstr "공백"

#: Page/Page.cpp:231 Page/Page.cpp:235 Page/Page.cpp:281
msgid "Save Output"
msgstr "출력 저장"

#: Page/Page.cpp:244 Page/Page.cpp:248 Page/Page.cpp:294
#, c-format
msgid "Cannot save output to file '%s'."
msgstr "'%s' 파일에 출력을 저장할 수 없습니다."

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:53
msgid "Wrap"
msgstr "줄바꿈"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:67
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:68
msgid "Save output text to file..."
msgstr "출력 텍스트를 파일에 저장..."

#: Page/PageSettingsOutput.cpp:85
msgid "Filter: hello;world"
msgstr "필터: hello;world"

#: MainWindow.cpp:392 MainWindow.cpp:404
msgid "Third Party"
msgstr "서드파티"

#: Common/wxTools.h:24
msgid "Ok"
msgstr ""

#: Common/wxTools.h:25
msgid "Unknown"
msgstr ""

#: Common/wxTools.h:27
msgid "Warning"
msgstr ""

#: Page/Page.cpp:117
msgid "Link is not open!"
msgstr ""

#: Page/Page.cpp:123
msgid "Link is not available!"
msgstr ""

#: Page/PageSettingsLink.cpp:84
msgid "Hide External Panel"
msgstr ""

#: Page/PageSettingsLink.cpp:86
msgid "Show External Panel"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:108 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:403
#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:148 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:423
msgid "New Lua Script"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:113 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:153
msgid "Open Lua Script Directory"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:118 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:158
msgid "Refresh Lua Script List"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:123 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:163
msgid "Visit Online Manual"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:135 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:175
msgid "Lua Script"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:145 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:185
msgid "Log"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:168 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:208
msgid "Stop Running Lua Script"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:173 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:213
msgid "Start Running Lua Script"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:268 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:274
#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:289 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:295
msgid "Please select a Lua script file first."
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:280 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:301
msgid "The selected Lua script file does not exist."
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:402 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:422
msgid "Enter the name of the new Lua script file:"
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:419 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:442
msgid "A file with the same name already exists."
msgstr ""

#: Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:427 Page/Tabs/Lua/LuaTab.cpp:450
msgid "Failed to create the new Lua script file."
msgstr ""

#: Page/Tabs/PageTabs.cpp:27
msgid "Lua"
msgstr ""

#: Common/wxTools.cpp:651
msgid "Hex (No Space)"
msgstr ""
